在囚人士被懲教人員毆打

在囚人士被懲教人員毆打
2019/08/30 13:34

一名荔枝角收押所的在囚人士指控被懲教人員毆打，他媽媽探望時發現及投訴。

受害人化名王先生現年四十多歲，他媽媽楊女士上月四日到收押所探望時，懲教人員指王先生身體不適，未能見面，楊女士隔天再去，見到兒子摸著心口，碎步走路，承認被打。

楊女士投訴後，兒子才獲安排入院治療，留醫六日，並已報警。協助她的社區組織協會指，過往也收過在囚人士在赤柱監獄及荔枝角收押所被毆打的投訴，希望申訴專員介入調查。

0.3已入賬

做乜嘢？

Thank you sir 唔該同學！

Good morning sir 1
Good morning sir 2
Good morning sir 3
Good morning sir good morning sir

【台灣手足入】九月一齊齊去西門町鳩叫

佢意思佢收到錢

原來係咁